面臨破產

詳細唔講，總之而加有機會面臨破產，不過結果未定。想問一下有無人知道，如果我真係申請咗破產，會唔會影響到本地/海外升學以及海外移民？

利申: 唔關賭輸錢問人借錢，碌爆卡，借財仔呢啲事，不過係咩事就唔講，好易自爆

會影響 不過詳細我都唔講

我個situation一講就自爆，真係有難言之隱

屌其實我都笑咗

屌你又係既 咩春都唔講開乜野post

有d話會
有d話唔會
我覺得可能會
但又有可能唔會

不過詳細都係唔講

簡單黎講係唔知會唔會

你呢d問題最好最適當都係問律師吧

任何人答你都可以唔準確

所以我都唔講

除咗導致我破產果件事同個人資料之外，其他都講哂啦。同埋件事都未定落嚟，我都未知自己會唔會破產 不過想做定心理準備

算啦 畢竟控制不了

有問，等緊佢覆

學生哥一個，身邊嘅人都無乜諮詢嘅價值。等緊消息順便上連登碰下運氣

的確係，所以我都係處之泰然

句詳細唔講要比人loop幾耐

膠乜Q呀

可能好快完
可能唔完

有lawyer唔問問連登仔
真係當連登仔個個醫生律師JJ 30cm咩

呢個post

唔係問人借錢 咁都有可能係你on9借曬d錢俾人/賣左成層樓都唔定 不過係任何情況下申請破產都有排執手尾

參考下呢個

學生破產都幾慘禾

玩無限公司？

好波

咩都唔講